我沒有你的壽司

因為禾炸傷ni

愛我啤酒

泰街鮮喇